分手做返朋友

仲以為有機會一齊返 今日靠朋友知道左你有鍾意嘅人 知道左個下心都碎哂 原本以為仲有一絲希望 到頭來都係我痴心一片

我唔覺得自己比佢差 點解

決絕啲啦

以後唔做朋友～

其實唔明點解分手要做返朋友
你好缺朋友咩
有咩好唔捨得姐
佢都捨得你你就爭氣啲啦
加油啦巴打

冇可能架
我已經係一個人版

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

忘記佢啦
我試過想做返朋友 傾過計出過街 最後都比人放棄了

放手啦巴打
下個更可愛

只係知道佢有鍾意既人者
都唔一定無哂機會既
當初點解會分手既？

真心愛過仲有咩可能做返朋友，唔會甘心

做咩朋友呀，你好缺朋友咩？最多我同你做朋友囉

啱 絕對唔係想要嘅嘢

ching 想做朋友首先要move on呀

新鮮感

下個會更好

當你下個對像要你同ex完全斷絕來往時，你會發現做唔成朋友都可能係一件好事,唔駛做選擇